### Домашнее задание по теме "Интерфейсы
Создать классы Human, Fish, Bird с полями имени, возраста (можно добавить любые поля по своему усмотрению). 
Создать интерфейс Swimmable с методом, описывающим возможность плавать – swim. Созданные выше классы должны 
наследоваться от этого интерфейса, реализация метода у каждого класса будет своя, например,
у человека – умеет плавать техникой брасс. Создать интерфейс Flyable с методом fly. 
Наследовать от этого интерфейса те классы, которые могут в той или иной мере выполнять полет. 
В классе с методом main создать экземпляры классов Human, Fish, Bird, вызвать у этих экземпляров 
имеющиеся методы